有冇人可以明白我嘅感覺

屌你老味 我老豆老母乜都可以嘈一聲（最主要係老母挑起罵戰）小至玩電話大至話我老豆出去玩
仲要下下嘈完就要話離婚
啱啱我老豆話未沖涼 我老母又嘈話佢唔理佢 佢唔叫就唔會沖又話有冇理過佢感受
有時屌屌下仲可以屌埋我落水 亦試比佢嘈交嘈醒左
真係好撚辛苦 成日都話冇人理佢話我老豆唔愛佢
我叫佢唔好諗咁多又可以話返我轉頭
真係唔知點算好

伯母係咪控制慾好強、好冇安全感既人？

留名

自膠㩒錯
係咪更年期？情緒難控制

同我屋企差唔多
鬧交當食飯
依家更年期仲撚煩

我都唔知 總之佢可以因爲一件好小好小嘅事而發好大脾氣
試過我老豆放工訓教唔理我老母 佢都可以拉到話佢出面有第二個

以前我屋企都係咁，直到我出聲屌佢地兩個，就無再鬧交

已離婚